告法田站黨鐵職員用警棍打人ok？

法例有講到佢地可以用武力打人？即使係有市民犯黨鐵通例，呢d人有乜資格可以打人？
有曬相，求片同証人

沙田黨鐵附例組手持警棍打跳閘少年

Push

老豆搵仔又要出動

推

有曬樣有曬証人，係咪唔使拉？
非法禁錮，襲擊，藏有攻擊性武器

黨鐵保安死全家

屌，嬲到打錯字
沙田站

麻煩記者幫手追問黑警：黨鐵有資格用私刑襲擊犯黨鐵通例既市民？

組團去召喚神獸啦

已經唔可以從法律途徑追究狗員全民自衛啦

照做
自衛要做，法律追究都要做

f

盡快告，盡快睇醫生
人身傷亡大把律師免費咨詢

聽日一齊去沙田站投訴

PUSH

今朝見到 覺得佢地身形好似似狗多啲

重講法例？
算吧啦，依家有撚法治咩